[一人n個] 創意搞笑又得體嘅團拜表演

是咁的，小弟公司有個濕鳩文化
就係新年個時要奶老細鞋底 表演d野娛樂大眾
老細開心 大家就開心
求巴打們出招 有咩表演睇得又笑得

除左老閪一齊跳職場卸膊操

奶鞋底

少林功夫加唱歌跳舞

自焚